## Задание

Реализовать простую программу на Javascript, которая будет взаимодействовать 
с пользователем 
с помощью модальных окон браузера - `alert`, `prompt`, `confirm`.

#### Технические требования:
- Считать с помощью модельного окна браузера данные пользователя: имя и возраст. 
- Если возраст меньше 18 лет - показать на экране сообщение: 
`You are not allowed to visit this website`.
- Если возраст от 18 до 22 лет (включительно) - показать окно со следующим сообщением: 
`Are you sure you want to continue?` и кнопками `Ok`, `Cancel`. 

Если пользователь нажал `Ok`, показать на экране сообщение: 
`Welcome, ` + имя пользователя. 
Если пользователь нажал `Cancel`, 
показать на экране сообщение: `You are not allowed to visit this website`. 

  
- Если возраст больше 22 лет - показать на экране сообщение: `Welcome, ` + имя пользователя.
- Обязательно необходимо использовать синтаксис ES6 (ES2015) при создании переменных.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел имя, 
либо при вводе возраста указал не число - спросить имя и возраст заново 
(при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Взаимодействие с пользователем: alert, prompt, confirm](https://learn.javascript.ru/uibasic)
- [Переменные: let и const](https://learn.javascript.ru/let-const)


